望住電話你就開心 咁我係唔係多餘

去接你收工 同你行個段路一有message你就攞電話出黎覆 覆我又唔見你覆咁快 由你公司行去地鐵站段路我做咩你都唔笑 望住電話你先識笑 行到地鐵站又同我講你約左人叫我走先
我係咪多餘 係咪可以斷絕來往

你知就好啦

要狠心？

咁多正皮係咪話我多餘

分手啦 狗?